［副本］如果以後捉到落單警察唔該同我除晒佢啲衫！影大頭相！

聽日如果有機會捉到落單警察
CID最易捉，但係記住一定要確定佢哋身份先
絕對唔可以殺錯良民

捉到之後除晒佢哋嘅衫，影大頭相
當眾羞辱，將佢啲相貼喺警署門口
以儆效尤
新年嘅時候再繼續幫佢周圍貼街
達到絕對侮辱性嘅效果！
記住千祈唔好打死佢
要佢活着都感到恥辱

推

退撚到有冚家剷黑警俾人影大頭相為止

絕對唔可以殺死佢
要佢嘅餘生都感到恥辱
要佢嘅所有鄰居都知道佢俾人影過裸照
佢係黑警
佢哋唔係好鍾意Team精神咩？ 一人犯錯全體受罰
依家我哋嘅行動就要繼續升級屌你老母

除佢衫，再札糉咁

Push

push

其實洗乜咁煩？
而家d移歡接木做得咁逼真

真相嘅話個羞辱效果絕對比移花接木好
以後仲可以慢慢玩

個個尖lin凸肚

講真 班仆街周街打人扑頭都做得出
仲要無辦法告得佢入
你話抬人入去唔會非禮返幾下
我真係唔信囉...

成班人渣 捉個女仔返入去非禮

知唔知係邊幾隻黑警？
有冇屋企人？

帶槌仔落街

打到佢重傷好啦
真係唔好殺死佢
一定要令到佢餘生都感到羞恥啊

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

打關節打到斷手斷腳變弱智
唔好打死

輔警無一倖免

手腳關節 頸椎